希望光復香港製造業 港產港銷

今次疫情重新睇到大量「香港製造」
令我有少少感觸
香港人原來願意洗多少少錢購買香港本土產品
香港人經濟實力完全足夠滿足香港製造業
只係之前未有選擇
依家 重新發展我地既製造業 唔一定要俾鄰國平
只要品質好 價錢公道 而且有「香港製造」信心底下
我相信港人願意買返自己產既商品

如果我地自己都唔相信「香港製造」
外國人又點會相信？

如果我地自己都唔選擇「香港製造」
外國人又點會選擇？

依家只有中國製造

全球災難

同樣貨品，香港製造要貴一倍仲買唔買？

岩

香港製造業... 笑大人個口咩
買部機器返黎, 月月交租等死

香港本身地細小
就算唔收支那人都搞唔到幾多間工廠
人工同地貴到死
又唔似日本德國呢D做到貴一貴都大把人肯買
香港製造外國人眼中咪又係台灣咁既級數
叫做好過支那但未到最頂級
不過台灣勝在平靚正
香港貴又貴過人，貨又好唔到人幾倍
以前得係因為香港本身真係人口小
除左原居民就係得走黎落黎既支那人姐係我地上兩代
但今時今日已經連住都唔夠住
香港做既特色野其實仲有既，啤酒果D囉
但去到整電器整衫整車，咪玩啦
你自己都寧願買日本野啦